[突發]Mario 已出

快down

Super Mario Run by Nintendo Co., Ltd.

唔洗錢嘅

已down

已del

下載中

唔洗錢，in app 比錢 正

無通知到 通知係用黎做乜

好似一開始唔洗，玩到有興趣繼續玩先比錢開埋後面啲關

完全無通知

免費得3關
之後要比錢先有得玩

屌 一開即彈apps

冇撚用
得頭3關唔洗錢
好撚無聊

down落黎淨係有得睇Nintendo個logo

78蚊

彈game +1

唔值囉78

彈game呀屌

唔好玩

佢自己係到行，唔好玩

同埋好撚貴

超乜鳩瑪利歐 酷乜撚跑

好難玩

78蚊傻撚咗

我都覺好難玩

個app㩒個制就變到出黎？

彈game果d係咪Jailbreak左？

免費你幫手寫？

老任仲要食老本到幾時

其實點解唔整課金抽人抽道具？咁咪重好賺

Chok仔 點搞好

無得行回頭

其實麻麻地

我冇JB

好玩既咪值囉
最衰垃圾呢 重要78蚊

啱啱試玩完
未有上癮嘅感覺
諗緊買唔買

本尊認同

已delete

等人買左先寫報告先啦

仲要限勁短時間

等update再睇下點喇

78蚊買廿關
仲要控制系統咁單一
你諗你喇

點解我仲係notify

好無聊

都係買3ds算

好一般

Same

謝謝，正在download

無聊到爆炸 開都唔想再開

彈game

有jb 9.2.2

78蚊 唔值

麻麻地

呢隻驚明明係鬥快鬥儲得多金幣黎玩

個個當過左終點就贏

唔知笑好定喊好

麻麻地好玩

成日miss d幣

收皮啦小學雞

咁多年mario既好玩之處都唔知?

一路向前行

可以跨過隻怪

無錯你係過到終點同唔會死

問題係殺怪有金幣

一路向前行代表miss jor無得補番

咪影響你呢鋪個表現lor

雖然我估好快有攻略
同埋隻game其實每關都有「model answer」
但係都係好有挑戰性
正如以前紅白機玩孖寶
關卡就fix死
咪又係要狂挑機

唔係好慣mario識自動跳 成日跳多咗

自動向前行好難控制

隻game既宣傳>>>>>>可玩性(暫時)

小學雞？ 笑撚死人咩
佢係正傳就唔會叫mario run啦
死去訓啦柒頭玻璃心
係咪講中左你以為自己過左關就玩爆機？

唔比JB

如果佢講明會加關既就抵買 玩左陣都ok

已del thanks

唔知之後d關會唔會咁易過終點
聽日先繼續試

正正經經買部 switch 算啦

冇彈，jb 9.3.3

出年wo

易過關，難高分

PKM GO都好玩過佢
已del

好撚悶，78蚊課比佢真係唔抵

糞game

等佢出得黎
又同ios呢隻一樣咁柒點算？

留名

其實以mario名氣 賣平啲都肯定回本兼有賺 78蚊咁嘅game真係有啲搵笨 唔係好畀得落手

pkm go垃撚圾

無得返轉頭
只係不斷試

好彩免費玩頭3關炸
唔係真係大把人比左78蚊包括我
利申 啱啱down完即刻del左

中文好柒

哦

垃圾game
唔係mario個名down都廢撚事

慣左二段跳係double tap
變左長按好唔慣 搞到係咁fail

設計隻game個個好focus落單手操作到

要對apple 去到幾狂熱先會買隻game
玩完15min 就del 左 玩法咁撚單一仲垃圾過candy crush
老老豆豆 真係ifandog 先會買

睇黎任屎堂揀錯關用黎做 demo
利申 唔用 apple 嘢

主機 mario 有邊一代係柒過既

唔值78

An都會出
睇你個樣到出咪dl apk玩老翻

How to bypass jailbreak detection in Super Mario Run

自動行自動跳
不如幫埋我自動玩？

玩完1-1 就del 左
食左4個紫幣又點 都唔好玩

悶到嘔
已Del

居然唔洗避怪
第一關最後果set金幣好似仲要靠自殺用氣泡升上天黎拎
好唔好玩見仁見智啦
但根本唔係一直以黎既Mario元素

見到auto避怪已經心諗咁玩乜9

就咁過關就ok好玩既,但係要專登食紫幣就有d難玩囉
好容易skip左1個就要重頭黎過

一個字 悶
兩個字 好悶
三個字 好能悶
四個字 好能柒悶
五個字 不能知所謂

其實唔洗體力制我覺得已經好好
佢個定位似育成 + kill time，都幾滿足到城市人既需要既
短短地，又唔係好無挑戰性，有得對戰爭高分，有得較量下，一隻細game做到咁，算係咁啦
至於78蚊買17關，每關又各有3個難度，對比起食體力既手機game，課一pack都唔止78啦
不過我覺得係成班fd都一齊買先好買，如果過下手癮，大家都只係三分鐘熱度，免費已經夠玩，我覺得

利申：一集mario都無玩過，非mario迷

玩完三關
Del左

其實都幾有挑戰性 d coins要一次過5粒攞哂先計
1-2黑coins已經卡左30幾次都未得

比53買bully好過

Pkm go 之流
過一排就無人理 呢隻仲要錢

78蚊又真係貴左d 其實平平地8or16蚊
引人買搞大個noise咪仲好
隻game有挑戰性又男女通殺（女最中意育成game)
男就唔洗講
78蚊真係會令到好多人止步

伏伏地

你真係以為pkm go無人課金咩
初初出嗰陣，課金狗既傾力支持已經將pkm go推上當日課金榜第一位

好撚垃圾 返轉頭都唔撚得
全自動有乜好玩
miss一個就要re 白撚痴

好撚失望

不過換個角度諗
啱玩自然會買，唔啱玩就算佢平，買咗新關卡個玩法都唔會變，咁consumer都唔會宣傳架啦🤔
睇下黎緊半年發展成點，我覺得熱度應該無pkm go褪得咁快，始終pkm go玩法太單一，缺乏變法；呢隻都叫做多啲啲元素

冇得向後行 但可以用個泡泡倒後

睇下noise勁唔勁 尤其歐美
如果好似Pokémon go咁做到個熱潮（雖然短）
我諗都賺死nintendo

可唔可以出星之卡比

屌，真係dream game

真係麻麻地 已del

課金只會令老任走火入魔
買 Switch 支持下都無咁嬲

強迫症唔好down黎玩
強迫症嘅我玩到就黎痴線 頂唔順刪左

點解得我一個覺得好玩 買左

好鍾意d toad鳩叫

玩左陣已經del

靜啦 辣殺

好啱 未試過玩手機game 玩到成手手汗
Miss 一個就restart 就嚟發癲

唔係講笑 教學未完就覺得好悶

冇得向後 冇得入隧道 玩到我好忟 一味好趕時間咁向前行 屌

玩左好耐先清到晒第一關三隻色coins
玩之後啲關會癲

我就係好怕會花好多時間去玩 所以逼自己刪左

好膠 玩完第一關del左

In app purchase姐係我喺iphone買完
就唔可以係ipod再down多個已經開哂所有關嘅mario?

上面成班人咩事
我又覺得ok喎 個玩法明係方便啲人係街單手都可以玩到
試諗下你搭緊地鐵你一隻手捉住條柱另一隻手玩呢隻game既時候又邊得黎你控制咁多野

同埋隻game好玩在可以同fd鬥高分

變左超音鼠

畫面都係mario系列水準，唔錯

遊戲性...

一味向前跑，無得返轉頭

1. 衰一次就會miss左好多幣

2. 又或者路線有分支，要你玩幾次

上面事但一種我已經唔想玩

另外'Run'令到玩法單調

加上有in app purchase

玩唔夠十分鐘就要課金...

課金唔係問題，但吸引唔到我課囉

Game已Del

成班on9話無得番轉頭，按左上個氣泡咪有得番囉

咁點解唔set可以左右行呢？

屌呀？我成日都仲係通知未有得下載wo

玩左陣頭兩關都拿哂粉，紫幣，黑幣就真係難，等攻略

垃L圾！ 已delete

呢個先係Mario Run最仆街嘅地方

有無巴打知道

連動左應該得

78

只可以向前走

玩temple run 算

Del左game, 好無聊

頂上網睇完 連動就唔否以同一時間用一個帳玩
完全唔明點解唔比family share

終於搞店頭四關

玩都算幾好玩
但唔知點解無聲
但開kkbox又播到歌聲

Bug了

Down唔撚到

Ign有8分

$28 都會支持下

$78，不了

IGN – 8 / 10
USGamer – 4 / 5
Nintendo Life – 8 / 10
GameXplain – “Liked a lot”
Game Informer – 7 / 10
Kotaku – N/A
GamesBeat – 70 / 100
GameSpot – 7 / 10
GamesRadar – 4 / 5

乜都自動好似變左我睇住佢玩咁

Download 緊

粉幣關可能悶
但紫幣關幾好玩

個通知都廢既
同埋一開始唔係話咁貴？

起身玩左陣已經覺得悶

一話要錢d人起勢咁批評
唔想比錢就快d del game啦，遊戲廠商唔希罕佢地呢d人
人地寫game唔辛苦咩唔洗成本咩

去到後面world已經冇world 1咁易

好玩喎 點解下下都要限死傳統果種玩法
變下就要屌 宜家變左玩法有啲新意
唔會好似以前咁爆晒機就冇野玩

利申 mario fans 加一定會課金

唔係難易度問題

係唔好玩

人地覺得唔抵，咪唔比錢del game囉。
你覺得好抵玩，咪比錢支持下，你罵人仲乜撚。

如果好玩，課78$無問題

但我搵唔到好玩在那

玻璃心死忠見到人話唔課就即刻屈人窮

個操作麻麻地
玩到我好抆陣
一錯過左某啲位就要重頭黎過

利申：買咗，但有啲後悔

自動行好撚on9

退錢囉

$78 食個lunch 都無左
但唔想比囉

想問apps store是咪收左皮

我認為上面屌人唔課金條友好窮

睇到78蚊好大

比左78蚊個game佢會玩個game三四年d痴線佬

咁都叫鬧？我粗口都無隻
咁玻璃心就唔好上討論區啦

好撚悶

你應該係寫app人工好係果d人？

人工好低

一定要連線先玩得既屌

其實我覺得幾得意既
佢錯在set 到78蚊唧
18 蚊既話無咁多怨氣

有條傻佬會屈你無錢課金所以先話隻game悶

跟本係mario版薑餅人

仲要唔好玩

咁都有人屌人唔課金

D人係咪課金課上腦

8蚊都唔比

因為唔好玩

好玩788照比

原本對隻game無乜期待
不過蘋果定唔知乜發佈會都講
以為好勁有小小期待
點知玩落好普通

唔想連線就快d del game啦，遊戲廠商唔希罕佢你呢d人
人地寫game唔辛苦咩唔洗成本咩

78蚊其實有幾貴 係茶餐廳食個濕鳩公仔面都50蚊

根本已經去到唔係自己落order去整就唔好玩

有個仲要post埋dele game screen cap

係咪俾人見到你dele game就好威威

係呀 唔貴呀
但唔值囉

強迫症M毒撚應該會好鍾意玩

App store down左dl唔到住
但睇你地comment 真係同我想像一樣，依類遊戲出到爛，唔明老任做乜要咁出，可能驚出隻同正式操作一樣既會影響佢console版既生意？

上面有條傻西一路話人比唔起錢先話隻game廢

留意返上面係有人話好貴 唔係話唔值

如果係用返左右掣加跳掣就容易上手啲，
但而家要就單手玩，迫住自動行，真係爭啲

唯有等下年出switch玩正式版

開都開唔到
次次都彈app

港豬們又忘記左寶可夢事件

垃圾game

得3關免費

點解會彈apps
10.1 iphone 6s plus

一隻game 就引晒 d 死忠，打手，課左金但後悔，課左以為自己好威威，真心覺得隻game 好玩嘅人出黎 屌班話隻game 唔好玩嘅人

人地覺得唔好玩，唔值咪唔課囉
唔明有咪好屌

扮我？屌你老母

玩法太單調，好快悶

姐係咁
寶可夢又唔係出簡體比你
台灣人咪都係咁叫，你話得支那咁叫就話姐
咪咁撚緊張，咪亂屌人港豬
人中之龍果單野就抵屌啦！仆街Sega

柒頭
件野我覺值$7.8
佢mark $78未叫貴，唔值囉

你覺得值未買囉
我唔覺得值未唔買

如果加呢d掣
隻game難度係0

每關都有3set有色金幣要拎，分開3個難度，每個難度5粒，粉紅色金幣要拎曬好易，第二個難度要拎曬已經有小小難度，第三個難度要拎曬就好難，唔同難度果關都會有小小變化。

其隻game主要目的就係要你拎曬啲金幣，因為你想死都幾難，大部分怪都係殺你唔倒的(我只係玩左頭4關，同未認真玩對戰)，如果有得控制返轉頭其實會變得好易玩。

好唔好玩就好睇個人，不過其實mario一向都係好多玩法，唔係過終點就叫玩完，你睇下網上幾多唔同玩法(鬥快爆機，搵無限1up位，etc)，如果你係想玩到終點就叫做玩完的MARIO,呢隻game唔啱你玩，我自己就覺得幾好玩

啲game 一收錢就可以見到啲人醜態百出

其實之後d關已經好易死

無得自己控制行已經唔好玩

正，我重擔心全隻game都咁易玩

任狗真係好慘
出隻咁既垃圾Game都要話好玩

到有得控制既時候d人又會話要用虛擬十字制難玩垃圾架啦
宜家咁樣我覺得唔算太差喎
要拎曬第2難度既有色coins已經好難
最好就可以熄左個自動迴避

逼你向前行係呢隻game 嘅賣點 要拎齊d coin 就更高難度 d 關卡嘅設計其實有一貫任天堂嘅水準

個個都focus 係 78 蚊度做乜

成班on9話自動跳怪 笑到仆街 你要踩佢先升到lv

如果真係咁on9就唔會賣到咁行啦

呢個玩法有呢個玩法既好處同挑戰性wo

你on9唔踩怪姐

有人話78比唔起咩
係唔撚想比隻垃圾game姐

你覺得唔好玩咪唔好買

Jbed?

可唔可以胖 itune pass 比公

咁咪更加證明隻game 連少少錢都唔值囉
$10買粒糖我覺得貴 我就唔可以拎$10000去買粒黃金
唔好拉低lihkg既質素啦

可以

唔好用固有mario既game黎睇佢
隻game係純粹挑戰同朋友鬥拎得多coins

無撚野呀點會有人覺得好玩架

其實無想像中差，要拎曬d紫幣已經唔容易
挑戰性我比4/5
畫面 5/5
娛樂性 3.5/5
性價比3.5/5

不過老任有冇講過比78之後會有free content update?

非死忠，對上一次玩mario應該係Nds mario kart

問心如果唔係掛住mario個名玩1關就想del 個玩法悶到呢 $78真係唔值 其他好玩gm(bully limbo etc)都係賣4,50蚊 當我水魚咩

如果會update又唔洗DLC加錢 咁就買得過

全部都自動我玩黎做咩? 我上YOUTUBE睇人玩咪算

玩完三關 頭也不回del game

講唔值果d柒頭 如果lihkg收78蚊 佢地都會話唔值 😂 唔好比我睇死 講唔值果d人 一定從來無係itunes買過野

其實話隻game唔好玩啲人係咪得自己一個單機玩
玩左成朝同fd 鬥高分 覺得好好玩喎

講還講 唔好講個事實出黎丫ma

我都彈，jb左

一定有一班人 如果lihkg收得貴就會返高登

jb左咪彈囉

唔踩怪唔拎特別幣？

78蚊先得果1X版玩....

好快玩厭

78蚊真係貴 我覺得唔值呢個價
我買2K17都係58 反而抵玩啲
有人讚有人踩 真係見仁見智啦

唔值就係唔值，值就係值，人人既價值都唔同，咁都有得打飛機

好多日本仔都屌緊, 呢個世界真係多窮撚柒頭

樓上班死忠點解釋

你咁撚把閉 你記得課 唔好俾我睇死 你一定唔會課

已完

儲coin呀

好悶

我覺得都ok，金已課

拎黎killtime唔錯，想拎高分係咁試 加埋育成成份同聽下d蘑菇仔鳩叫幾正

利申：非mario迷

中point
幾十蚊都可以曬命真係好撚戇鳩
都唔知邊個先係社會廢物
手機版gta就真係值喇

你唔講我都唔知app store 有bully,已down

認真 妳地課1set pad白貓
或者任何一隻課金game
已經唔知幾多個78蚊
仲要一堆銀蛋 二星

Lihkg好用既咪值80蚊囉柒頭
仲係到以為自己好撚威用80蚊買隻game
買過好多手機game
Lego starwars metal slug 好玩咪覺得值
好撚心啦柒頭皮 大個仔喇 用幾十蚊打飛機

值：GTA三合一唔使100

好玩
就算388一隻GTA都會比

唔值：mario run

唔好玩
8蚊都唔撚比

迫人話值都有

唔抵買就係唔抵買架啦 老奉要課俾任記架

人地都唔係講緊個金額多定少
係講緊佢值唔值呢個價丫嘛
就好似，$500唔係多錢呀，
但你會唔會拎$500去食普通茶記丫？
唔值丫嘛

要課幾錢？

老老實實我係Mario fans

本來好期待

而家佢出到舊屎咁

我好唔開心呀

一隻game實有人覺得好玩 唔好玩嫁啦
覺得唔值都唔好比
但係屌D野唔好咁on9得唔得

咩自動跑啊, 冇得揀方向啊, 自動避怪啊, 太易過關啊
講得呢D都係未知隻game點玩

哦 不如你講下呢隻野應該點玩

相信隻game死得仲快過pokemon go

啱啊
可能係同太多人期望有落差
Super Mario Run就當係Super Mario, 咁Mario Kart都唔同玩法啦
又考反應又考限時，真心覺得難過Super Mario喎

你頭3閞試下拎紫幣先

ok

真係寫得幾唔掂個control

香港可能係既

我坐車用黎消時間覺得幾好玩

已經課金買左關卡

平時玩開呢隻消時間 我係唔係仲on9

呢隻仲耐玩

我對呢d好撚恐懼
玩到個人好燥火

呢隻好玩

想問課完78係米唔會跟apple個ac？如果用我fd部手機入我apple ac再download係米要再課過？

已經delete 左 唔好玩

可能大家咁燈法，隻game有排hit

根本唔係要錢問題
係唔撚值嘅問題
即係50蚊同500蚊都係買同一碟飯嘅問題

喂你唔記得轉ac呀

巴打無撚有錯

要成為『超級瑪利歐酷跑』的好友嗎？
！請務必將『超級瑪利歐酷跑』更新到最新版本後再打開URL！
※有效期限：14天內

求加好友換野

勁好玩

之前坐飛機玩左成程

又唔洗上網

米你老母呀

又關你事嘅

要比78蚊不如買implosion
買呢隻mario唔值

好向左走向右走悶

屌你老母

向你老母
( Show Blocked User - 戇鳩鳩食賓周 )

呢隻game8蚊都唔值

米你老母

屌 unjb咗都彈game

唔鐘意呢種玩，但想出街買隻3ds mario maker返嚟玩

嘩垃圾5P仲大條道理 好撚嘢呀

強迫收集撚咪o岩玩囉

唔好忘記一樣野 傳統mario不嬲到收集 動作過關平衡 你收集唔晒/唔鐘意儲野一樣係動作過關度得到樂趣
而家一換作落手機 變相動作過關變到0樂趣可言

我諗都值30蚊既

可能我玩親game都鐘意儲野所以覺得都算ok，另外隻game既free content仲可以同人對戰同起城玩bonus關，可以試埋先睇下岩唔岩自己玩，我見個個聽話唔好玩就game都未開就刪game

不過我都同意78蚊定價高左d，得6個world 3種難度，如果78蚊買斷之後既DLC都合理少少

overrated

重難過nds隻Mario

米你老母臭化閪啊 死5p仔

點解我仲係notify?

睇佢個款
出發點應該係想個個都出街隨時單手玩到，但個轉變就令好多人接受唔到無得自己控制。不過如果改做禁實先行隻game就易玩到抽筋

想玩星之卡比要買3ds

利申：前兩個月突然身痕，買曬兩隻星之卡比，好撚好玩
今年4月出嗰隻機械人星球，普通關幾易幾有趣，但要攞齊100%要打真。決鬥大佬連續戰，好有挑戰性，我玩咗一日先過到

你咩事
要唔要驗下眼

彈apps 嘅on9

九幾年好少當紅角色，咪出咗好孖寶網球，孖寶高爾夫，孖寶賽車之類，都唔係隻隻好玩
我當呢隻孖寶跑步係上面嗰種，而我唔鐘意玩囉，唔通唔鐘意呢隻game邊度都唔講得咩

錢我有，我課過其他game，嗰邊課一單次都10000円，我仲唔只課過一兩次
但要我俾1200円買呢隻mario，我真係，不了

利申返先，我想去買3ds隻mario maker

點玩都係唔好玩 話撚知你儲乜9幣 鬥乜撚快 好有挑戰性 你唔講小朋友落樓梯
玩家眼睛雪亮 睇下隻game hit 到幾耐

點解我冇jb都彈app嘅
利申：6plus 10.2

on99

8蚊點回本呀

洗唔洗貼自已一堆用完嘅10000円itune卡先屌得啊

頭3關唔洗 之後就盛惠78港幣

想玩mario嘅可以玩啱啱出咗嘅3ds版mario maker,三百幾蚊就有100關，仲有埋個關卡編輯器俾自制關卡

其實都幾難玩，coins 係冇可能食盡，亦唔係太明點殺怪物，以前玩過係踩佢，宜家踢佢都得，但有時又會死

我拎$76買兩隻 kairosoft game 玩好過

我無jb 都彈

無jb 入唔到，狂彈，10.2

On9完全唔撚值$78 痴撚線

On9 game 邊忽值$78

第一關為咗集齊綠色既coins
玩左10次

我唔鍾意佢只係行前唔識行後，好撚蠢，明明有啲金幣行後一步就攞到。好似趕住投胎

係扯旗

你個IOS係咪最新？

唔係就唔好鳩叫

玩果陣感覺太被動
好唔鐘意

如果 $8 應該好多人9衝
可能仲賺得多

依家先有通知

我係都一開即彈
屌你老母

咁又係 但係$8可能仲更加低質

依家先通知 遲成13個鐘

玩完刪埋先通知我
「super mario run玩得啦」
On99

依隻 game 又垃圾
部 Switch 又爆話用舊款 CPU
老任真係好撚廢
仲想食老本到幾時

同大陸垃圾冇分別

玩緊呢隻

終於有人講人話，好波

已棄game

我上過youtube睇人玩，有少少改觀，原來有比賽元素，同埋挑戰性真係嚮後面d關數，我會買

純粹個人感覺啦，或者話300幾蚊有100關係低既，但又要買多部機...

我玩下mario 黎hea下時間，返工都可以玩下都覺得ok

係要連線依一點衰d

78$買關

依加先出通知

比賽勁好玩 同埋第二世界已經開始難玩 痴線

好好玩 玩到停唔到

我係到玩緊咩撚野

iPhone ipad係咪冇得用同一個號？

如果呢隻gane 叫 mario on99
但同時真係好on99,你會唔會講

佢係正傳就唔會叫mario on99啦
死去訓啦柒頭玻璃心， 寫明on99

巴打想問模擬器係咪有期限

我玩親都係得一個禮拜貨仔，之前苦心經營pkmon,突然開唔到

如果

玩完 要畀錢 頭也不回del

任天堂都知自己出左隻垃圾game 唔敢直接set隻game$78 扮free走去氹人落搭刷download數 好彩明眼人都即刻del game無比佢得逞

你個比喻好撚好笑

玩Sonic 好過...

Game已del

大家del game 後記得去appstore 寫返review 等任天堂知道自己造左d 咩野垃圾出黎

到底係touch mon既局限定係任天堂太垃圾？

琴晚有留過言話未上癮，需要時間考慮買唔買
今日為咗每關儲齊三隻色嘅金幣玩咗好多次
要儲齊係真係考技巧嘅我覺得
隻game唔係話你衝線就當玩完架嘛
我又唔覺得佢係去到垃圾級別喎平心而論
決定課金

Pokemon go咪又係垃圾

老老豆豆，其實隻game唔差。由隻game發佈我已經期待緊，開頭見咁多人踩，以為真係伏game ，點知玩落又覺得幾好玩，幾有挑戰性 ，所以我已經課金買咗。

柒到冇眼睇

pkm go係垃撚圾 退晒錢

pkm go都叫好玩 我玩google map仲好玩

一間不思進取既代理商 搞pkm go搞到pat屎咁 有d基本野

一次過賣幾隻寵呢d 普通垃圾課金game都有既功能
等左幾多個月先出？

mario run而家就啱啱出 睇佢一兩個月內有冇新野先 冇就都係垃圾

唔差嘅